
                      Esta muy entretenido la película. Lo que no me gusta que hay escena de la película que son demasiado infantil. Y no pega mucho , por lo demás son dos horas y media que se pasa volando
        
            